[
  {
    "answer": "Tovenaar",
    "question": "In het programma 'The Masked Singer' zitten bekende Vlamingen verstopt in pakken. Welk personage won het derde seizoen (2023)?"
  },
  {
    "answer": "Brawl Stars",
    "question": "Hoe heet het populaire computerspel waarin je 'brawlers' verzamelt en tegen elkaar vecht in verschillende spelmodi?"
  },
  {
    "answer": "Pommelien Thijs",
    "question": "Welke bekende zangeres en actrice speelde de hoofdrol van Caro in de Ketnet-serie #LikeMe?"
  },
  {
    "answer": "10",
    "question": "Hoeveel provincies telt België?"
  },
  {
    "answer": "Robux",
    "question": "Wat is de munteenheid in het spel Roblox? Niet V-Bucks, maar ... "
  },
  {
    "answer": "Celine en Michiel",
    "question": "Welk duo staat bekend als 'CEMI'?"
  },
  {
    "answer": "Het hart",
    "question": "Welk orgaan in je lichaam pompt bloed rond?"
  },
  {
    "answer": "Parijs",
    "question": "Wat is de hoofdstad van Frankrijk?"
  },
  {
    "answer": "Mars",
    "question": "Welke planeet wordt ook wel de 'Rode Planeet' genoemd?"
  },
  {
    "answer": "Filip",
    "question": "Wie is de huidige koning van België?"
  },
  {
    "answer": "Browser",
    "question": "Hoe heet de slechterik in de Super Mario Bros. film en spellen, die vaak Princess Peach ontvoert?"
  },
  {
    "answer": "Het Gala van de Gouden K's",
    "question": "Hoe heet het event van Ketnet waar elk jaar prijzen worden uitgereikt aan populaire sterren en programma's?"
  },
  {
    "answer": "Het Atomium",
    "question": "Welk monument in Brussel werd gebouwd voor de Wereldtentoonstelling van 1958 en bestaat uit 9 bollen?"
  },
  {
    "answer": "100 graden Celsius",
    "question": "Bij welke temperatuur kookt water (op zeeniveau)?"
  },
  {
    "answer": "Zweinstein (Hogwarts)",
    "question": "Hoe heet de tovenaarsschool in de Harry Potter-boeken en films?"
  }
]